Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 389 請各位善用不推文回覆回POST

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

LM

留名

等HT出新小丑
HAHAHAHA!

不推文

留名等開肥科

一入此坑 深似海
不推文回覆 留名

交收親都直頭話到時派到我個陣直頭提你去攞啦

正常自行決定...不過而家要加100

等緊派ANTMAN

Antman希望又一次過派幾日

有人放antman 首日...不過要食動漫gg

第三日

IW Rocket支槍
可以搵咩replace

IW bucky之槍

枝

留名等派CM

第八日，希望好似bucky咁兩轉派10日

究竟fc到未
隻黑豹係咪過一排會甩uv
而家每隔一星期就有人出黎講

有冇巴打知道 LED 燈會唔會照到 D figure 甩色

ws現真身

暫時未有..上星期照過

好想知20樓咩事

事發經過：

隻ws個頭好靚

下，我覺得好柒喎

再嘈打柒你呀

屌你老母

我覺得好普通 係唔係我唔識野

劇情係一般般 重點都係睇男主演技

真
10分我比8分
但dark knight joker 係10/10

根本就係兩種唔同類型嘅電影。冇得比
我自己就好撚鍾意呢類型，所以副廠我一定屌

一個就已經成左魔 一個就睇點成魔 無得比較 總之兩個都好出色

真sad

sad黎

其實所謂sad唔sad無標準，係睇自己接受程度，有人驗屍，追求完美，有人齊件無爛就得，覺得唔開心就上去換
利伸：試過iron man有一粒燈唔著都無換，反正display又唔會著，以免越換越sad

試過哂電之後
真係唔知幾時會入電display

入一次電好麻煩，又要拆，之後直頭燈都唔試

d電真係好難入
btw隻50壞燈 今日都係拎左去換

上下水先

屌 不推文啊

我想要呢支槍

1.0兔仔同2.0兔仔 個合口頭分別大唔大？

射燈嗰個款？

對唔住唔記得不推文

屌

買左好幾隻iron man 都只係試心口同頭燈,係得46全試

係啊 不過qc差左少少

俾著我賣，會通知個買家

不推文留名
許願池希望聽日派Antman

有上貨咩？

有上貨咩?

唔記得不推文

到派普通版先收，可能仲平d

真係陰功，明明出得幾靚，點解會跌得咁勁
利申拎住30號6點單仲未拎得

HT巴菲特保守型操作

將來派哂愈來愈少咪又昇返

已經原價可以入啦

學術巴

不過張圖好似唔係咁啱

依張唔係供不應求咩

貴20蚊咪比佢

出得靚還出得靚，受歡迎還受歡迎，不嬲兩回事嚟嘅。dp夠高汁，咪又係要上rb散貨.....

屌又唔記得不推文

學術台，張圖我求其搵

快銀明明出得幾靚 點解會變左rb鎮店之寶

其實成件事唔只一條D1同一條S1咁簡單，
Endgame潮可以加一條D2，
大陸普版殺到又可以加一條S2，
P1爆升去P2之後會回落去P3

Sor其實我無讀過Econ大學為左溝女sit堂聽番尼，可能有錯

望下堆星戰dx心裡面都應該有答案啦

然而每個人都玩緊WM的時候, 我琴日番屋企唸住拎張單去拎貨的時候.....

Sbt

原價會場可取wm

唔係自玩

年尾一定係咁, 定係市道堅唔好, 全部嘢都平晒
可惜我手頭上全部都摸定入手自用

死貨嘉年華，咁似班炒狗fb放緊炒價個d概

上面個格 仲有 gg無人機 tee 心口反應爐 call機

想問吓mark50 rerun派到幾號？

係咪留左？

Where

再平就跌穿原價㗎喇

早知唔訂普通
收會場算

幾靚，可惜太細隻

上星期咪開左兩隻SW

又唔記得不推文 對唔住

肥thor同hulk呀

唔開訂唔緊要 拿拿聲派貨先啦

咁今年re隻 45 補返個頭雕

普通版1/4豬豬原價減五舊

re mark7 撚埋 會場+2000個班

試下派貨果陣公佈rerun
終極撚狗

聽日希望一次過出Thor hulk

13樓開joker $1190

同中六合彩一樣難度

心動，邊度

邊隻？

fb

1來呢隻本身都炒唔起（派貨唔知）
2來呢排個熱潮退左一大半

Toys era

之前訂左swtoys 好想轉訂toysera
唔知佢呢間得唔得

3.香港咁亂，市道唔好

大家覺得邊間好啲

一定toysera

等埋個頭雕再決定
不過點都唔會放
GG仔FAN屎

說好的派貨+1000呢？

都未派，最有潛力，因為都除了動漫多手都冇人再多手

Joker壽終正寢？

咁決定D咩？

其實係咪用番素顏個模再化妝？

依加-500入，派貨+1000放

免費賺一隻Hottoys

死貨 賤到擺係log on 都無人買

近睇真係好核突

cap

其實冇，你信你都可以原價徵

眼見動漫節一批批人買

未睇但想問大陸冇得上關唔關香港事？

冇劇透講講

根據過往經驗，如果套戲(單主角)上前後一個禮拜都唔出既話，多數都壽終正寢。。

之前有冇試過新戲上左一段時間先出figure？

普通1:4 gg 讓比你

hellboy香港大陸都冇上，一樣出左。未必關事

13樓有開swtoys joker?

我意思關唔關香港示威事所以唔上演

唔關

純粹呢類題材敏感過唔到？

Fb嗰個Marvel fan page都開始拍開箱片
暫時睇覺得fan page拍嘅心態似真心enjoy
唔似其他KOL咁業餘 重點冇on男咁悶

On男真心炒

支持呢個

唔想睇on男

又派？

死光炮

Bucky今次真係岀色 個身形好好多

on 男這個肥佬真係好垃圾下，吾識野又扮勁

未拎但好似大家嘅評語唔差

On男 把死人聲好似去見工俾啲仆街老闆IN 咁

做得幾好，唔錯，幾靚

唔睇說明書嘅後果

又唔錯

唔...ok啦

實物好正

個人鐘意9up心態，唔洗專業評測，當一件普通玩具咁就得

On男呢d奶共雙面人，收皮啦

佢都好似係巴打黎之前見過佢係度share牙D figure

唔想睇肥手

On男係藍？

引唔到手屌左動漫個arc reactor

套戲咁反社會, 大陸點會有得上

個陣一出 fb好多人吹奏淘寶貨
雖然大陸野係有得砌 但冇版權 邊有得比

OEM黎,其實一尻樣

有冇巴打放納米服/知道邊到有得買

想問下有 PS4 adv suit GG 巴打,
件 suit 件料長屈會唔會痴埋一齊

推

神秘客

有

係 佢有問題

風吹邊面去邊面
正仆街，衰過藍
黃藍都應該抵制呢D on9

套戲越諗越神

單主角既戲呢？

個姿勢好似被人後入完咁

John wick

不如一次派2個月

想問下隻 1：4 黑武士係咪有2個版本？有個特別版多咗d野？

點解可以玩到隻50攤咗喺地下

7/31 14:27

發光頭

拎左bucky遲吓拎去植髮

應該係頭盔個stand？

隔左咁耐先開

炒狗可能已經掃緊
FB GP見

要掃應該3點幾掃緊

頭先上去拿wm影個陣 得3-4個人到

講返先

見旋拍有1900..不過有sad...冇屌到

7子變左死貨

DV有關箱片未？

會，我個隻痴到有個坑

唔係掛以為已經冇人理呢堆野

咁你自留定放

剛剛去完， 入面得2個客， 冇炒家

仲炒Cosbaby？

上mms507!sw
Sw月

竟然

Luke

侯活派大超未,就黎REBOOT個演員都仲唔派

我唔信剩係得sw開其他黎見我

Ep8
即係老頑童
我記得訂個陣佢同我講2020 q1

DC ? WFC

可能又要襯上ep9前派晒ep8堆貨先 其他野讓下路先啦

真，eg之前都係瘋狂上新貨

新野定咩黎？

冇乜留意sw野，之前係咪出過有隻背囊版？

背囊版都出左好耐

其他野就早派 DC野就遲成年

背囊 = 行山廢老dx
依隻係廢老（幻影）

同一個角色黎？

呢隻個板完全唔似樣

又好似你岩
咁1/4個頭盔本身識唔識發光

幾時開m記呀，乜都親生仔，開又親生仔，派又親生仔。
利申：Dc無人權

所以我訂完都放左比巴打
我第三日單
如果佢大貨執到似番2.0 我會後追

mk7呢!!?!?!?!?!?!??!?!!??!?!?

DC真係無人權 Joker都唔襯上映出

SW就上前個幾月派貨開訂

我都係 大貨似會考慮後追

應該係唔識

有訂 希望大貨生性

後追可能仲平過自己訂

一陣上sb睇實物先
睇人地fb post出黎好似一般般咁

希望啦 假假地都最後一隻廢老

擺咗出嚟？得閒上去睇下先

炒價≠靚

成個9月都係猴活親生仔，出返兩隻marvel俾大家j下啦

MYSTERIO

頭雕呢

見有人排2200 跟手條友再放過

DC fans心諗

hottoys 黎講應該supply 線打直畫先啱

真係佛都有火只派star war。mark7呢，stanlee呢

又 SW
joker 呢 ？

係唔錯，不過冇愛

CM呢

好唔撚掂

Antman mark 43呢

個頭幾似

睇番原來thanos1.0都幾高質下，可惜可惜

髮色唔啱喎 後生左咁多既

你有冇睇套戲架

btw有人打去問話全派，少人訂到

Mark 50 rerun派到 5月7號11:30
真失禁式上貨

我8號

訂左無收通知喎

sms不嬲發得慢

3號收唔到sms....

唔似WO 邊個雕嫁

笠袍都可以一戰
唔笠就

我都係5號單，但早2-3個星期+200換咗可取
但mk50比我想像中高質

好似呀 好似個板咁唔似囉

3號應該上星期開始派

Luke Skywalker都無人訂

咁的確貨辦都有人話失手
好似係太後生

笑左出黎
個板就面色紅潤
大貨就面色蒼白

唔係上一批 我3號晚
同一個fd一齊買但我收唔到sms

Im43幾時先有

已經收到email
整得太靚仔 某啲角度可能好少少

唉 當初諗住最後一個look
原本七八集都冇乜訂

咁白滑

依家諗返轉頭 行山版其實好正
前排rb有現但無買 依家好後悔
依隻你長期笠帽都叫做唔差ge

10號

Hot Toys - MMS507 <> 1:6 Luke Skywalker (Crait) Collectible Figure 到貨喇 ~ !

請所有早前預訂嘅顧客們可以到 Hot Toys-Secret Base 取貨喇 ~ !
係咪姐係全派?

癈老luke係咪第一個首輪全派既HT

好似hela都係一下全派

無不推文sor

神物yondu

上兩個月隻交通兵都係頭水全派

屌你開joker未呀，無理由Winnie the pool有joker會無掛

一嘢派曬 加埋有無50個人訂

又唔記得不推文我屌埋自己呀

#261咪有相
你再計番一箱擺到幾多盒 應該有過百掛

突然加快速度係咁派貨

肯定無啦 沙贊出埋圖都無

你呢個都冇不推文....

岩岩醒起重有隻ep8 luke (ben'room) 未出

轉頭係FB GP會見得番

真係乜都搶今次啲cosbaby仲要咁唔吸引

撚狗luke都派了

後面應該冇咩人訂

下一隻到底派乜，好期待

啱啱攞wm4果陣問左bucky無郁過，仲係25號14:00

個市差到咁fb仲勁多人想+幾百放d死貨

Ht出舊屎 d人都爭住搶

炒狗原則：價錢自己開

超人正

Darth Vader el5 都係全派喇

Antman wasp
Solo仲未派

侯活求下你出joker啦

模型就有
1/6應該唔會

ws隻手緊到以為中sad

我覺得唔差

塊面做左激光去皺？

睇埋實物先，味精相信唔過

Ur right
啱啱收到了

會唔會好過夾腰

同企係到有咩分別

條杆太短

笑死

Captain

殘癈IM

真美國隊長

開左聲者係唔會返去迪迪尼拍野

wm 4普通 7/8單 係未要預左下年先有得拎

同路人

依隻係咪要萬幾HKD?

同真人一樣
藝術品一樣

柒柒地

我幾鍾意黑底，不過唔係有隻似黑豹咩

BUCKY好高質

依啲custom 淨係個頭都成皮 成隻應該唔止

甩漆都係合金件

想問下今次隻小丑會唔會出有話好似話dc唔比出？

你問我地都冇用 我地又唔係staff

你去問侯活，呢度無人知。

又m

大家好

好耐冇見

陽光巴有無追bucky

好耐冇玩HT 好空虛

我睇實物就冇乜愛同埋最近包養緊朋友冇乜閒錢玩住發完夢一次性追返先

梳激動得濟

有乜理由習近平都有小丑無

包養男朋友⋯⋯

有你呢啲朋友真係好唔爭在包養埋我

香港真係好需要夜神起義

錢財尼啲嘢冇咗可以再搵返姐

點都好啦，有需要就搵我，睇吓有冇野幫到你

錢我就冇㗎啦如果到時我有單唔要你又啱既咪原價比你

多謝你先

Happy friday

究竟幾時先可以發完夢...

終於入左WM4 ,隻野QC都幾好

而家啲爆料真係癲撚到........黑警死全家中共冚家剷啦仆街屌撚柒班賤種建制狗呀

尋晚開隻wm4啞色面同無戰損再加埋個重量，我覺得正過隻50

點解bucky咁小貨
都只係派得兩日

下派到廿幾號喎

fifa臺又見你

見冇咩人講，仲以為派緊17號
11月17號單表示，可能下水有得拎

who:係咪有巴打幫手買野/平放

巴打你好

幾錢放先

利申冇興趣

最近想入joker 睇中DX01同隻 1/4特別版但仲未決定到入邊隻好
DX01有冇副廠大笑頭推介

收到wind 今日出Scarlet witch

dx11不如

副廠真係買現貨算

DX11好撚貴 但個大笑頭好高質

炒狗上來搵食！！過主啦！

你又邊撚個呀？？？過主啦！！！！有著數就上水！！

炒價放？？？？好撚掙扎呀！！！！

好想DX11 12一齊入但好貴

是撚旦 你話係就係

其實最貴係成11 12我見3000都有

決定先入dx12先

你個名

12原本都打算入 但睇睇下都係不了 對batman唔夠愛

炒多幾隻有錢買啦？？？炒狗！！
本post炒狗名單：
唷唷唷
jason

大陸仔係陽光型毒J ！！唔好搞錯！！佢唔係講仆街仔，係講撲街仔！

屌你老母 張bucky單我唔撚係自己訂
我都係收返來

本先我都唔想講 屌你老母煩撚過閪
如果我係炒狗 我放bucky單
追dx12我就會低追高放啦

戇撚鳩

就算兒家出
5年內都未必齊
咁派貨法

你幾錢收關人撚事？？？？炒就炒啦！！！一係就原價！！唔係原價就炒，理撚得你幾錢收呀！！！！

見到巴打屌空氣

應該讓路比sw，話曬三部曲之三，10億應該冇難度

係唔撚關人事呀 所以我本先都無講岀來
係你條撚樣追撚住我咬先講

屌你老母

炒狗現形！！

勇度平個陣唔入
真係會後悔

爺爺冷靜啲先，雖然好耐冇見你，你一入到來做乜變咗另一個人

收單再蝕放都係炒狗？

不如無視佢啦

爺爺=熒子=好介意人地比負皮佢果個
耶耶=瑩子=癲狗一條，剩係識狙擊人，我未見過佢真正討論ht

你蝕你的事！！你原價放緊？？

理性分析
屌

琴日先收完

咁好火留返啖氣屌林奠黑警好過啦

唉 block撚左佢算
煩到

一直都話係到放野唔係咁好架啦

原來係爺爺

Sor唔記得不推文

呢個應該唔係

睇緊Ht post 比隔離嗰呀伯話
好多假新聞唔好睇咁多

我都差小小亂左，打錯左隻字
爺爺(#100365)=瑩子=好介意人地比負皮佢果個
耶耶(#9174)=瑩子=癲狗一條，剩係識狙擊人，我未見過佢真正討論ht
唔好撈亂

呀伯都識

有編號就block得啦

兩個瑩有乜嘢分別

平時真係唔睇嫁wo你地

螢 同 瑩

爺爺(#100365)=瑩子
耶耶(#9174)=螢子
救命又打錯

屌亂到仆街點睇

好難分

總之block撚左#9174就得

佢無講錯啵

可唔可以擺喺頭俾人睇，真係好撚亂

原價都會益下依度啲巴打
炒價上fb好過啦

其實係呢個post放野真係冇乜意思，熟面口多數都入坑一段時間，要訂既都訂曬，生面口又唔知係咪炒狗，擺上fb算啦

益都係益成日上水 生面口搵鬼放比佢咩

我真係試過放比生面口
結果之後未見過佢

今日開joker好冇

放比生面口丫拿！！！！！！！！！！！！

hulk thor joker

放比佢前 問一問佢呢到概日常

係時候洗版等D巴打記得我
無上水一排了

你比耶耶洗咗腦

你咁易認

中一隻當你贏！

你個名好易認，不過我成日將峰睇咗做乳，認真

唔知點算

問你咪知

《Joker》的另一種結局，可能讓你大感意外

甩Ｐ仔！！！！！！！！！！！

12點集體沈船

沈左成個月船，希望今日有新link開訂

依到無人講周杰倫 睇黎大家都放棄左佢

0.5秒㩒都買唔到

負評我囉 mon緊po既黑警同藍絲
你地每一個都要落地獄

其實佢講星戰

你排第幾？
我02先禁已經50000

召喚陽光巴
比d陽光你

夠唔夠溫暖

仲有無老規矩

0.5秒㩒已經10x x x

聽講頭六千先買到
重要佢地一買買5張
完

日日都有

耐無睇 點解鳩流區無左派貨時間個post既

老規矩文化就由你地傳承落去啦

嘩 屌
又沈

隻揪xxx

又係炒狗

直路會加開尾場
但唔知今次迪迪尼會唔會啫

Safe again
唔鬧交啲post點推咁快

經歷過gay post時代未？

冇野開繼續整番好個櫃

到底係咪唔出joker 想訂副廠了

Sw 定 era 好

送給大家 陽光巴ex

好撚仆街

我會揀era，至少之前出其他嘢都唔差

Bucky派到25號？

放過人地啦

尋日問staff話仲係25號14:00無郁

即刻去拎

拎咗bucky未啊屌你

食埋個飯去拎
我愛你

有 上次優先失敗左
但今日一入千幾 成功買到

咁撚勁

我都想改

我果時係到
你最出名
可能我改咗名你無乜印象

梳

好驚改完冇人認得我

一路好走

你同你講返你係邊個邊個咪得囉，btw我都想改

今次好彩咋
今日運氣去晒買飛到 搭車搭𨋢都啱啱好排第一等最耐

上次load幾秒先入到就2萬4

你同人講返你係邊個邊個咪得囉，btw我都想改

見家翁了

黃6

e個真係一係天堂一係地獄

一定唔會改番靚

咩事係咁派新野

派個D全部係DELAY派係好正常

之前個出貨追唔到個訂貨掛

mk7 CM antman wasp

alita cm

金錢豹原本係Q3?

留名待笑neon tech豹

隻WM4 同 MARK50差幾日咋....快D上埋佢啦
仲有antman wasp mark7 快D上貨

金豹,冬兵都係Q3,冇訂金豹LM等睇開市價

隻金錢豹唔改返靚 應該跌得衰個豹爸啦呱

Antman mark7 mark43喺邊

43 唔係下年咩？

唔係今年咩

一陣上去拎wm但冇訂呢隻丫
做下好心上埋antman首日plz

我會揀era
但我覺得全部廠岀個素體都唔夠瘦
同era髮型差小小

岩岩無認真睇以為真

實物可能真係咁呢 好似係

我都係

以為出左味精圖

嚇死人咩

已經幻想到味精圖係點

其實而家冇咩訂，不如快d出貨啦

Wm4

應該同之前展出差唔多樣

派水行俠未啊啊啊～～～

官網寫今年

回味一下

訂左個d好撚慘

柒到 擺出黎都厭肉酸

可能改左 有(驚)喜呢

候活涉嫌欺詐

唔係第一次
睇下iron gg

我係玩HT要做二等公民
改左名

Sunny Bro

有無之前果張中伏圖睇？

侯活:錢已袋 出成點你都要硬食

我就唔會後追依隻

係咁派貨
係咪就支爆谷埋最後一口氣

其實猴活係咪對力架情有獨鐘，一套bp就出左4隻角色，仲有關愛座

咁好心出Falcon

派bucky未 派Stan lee未

aquaman都有十億，但都係出得一隻，black manta咁型都唔出

dc冇人權

joker票房

三巨頭差大超
Dllm幾時派呀

打算每個人整個便服版同battle版

邊忽型

緊身衣睇到審美疲勞，呢d復合甲清新脫俗。
個頭就見仁見智，我自己就好鍾意，夠曬還原漫畫

mera又唔出 水行俠好撚收得架出多d啦侯活

真係個人喜好
我就見到個頭都唔睇個身

自膠 唔好意思 無用到不推文

女角

睇黎joker無望

咁點解當初要share預告
俾希望我

預告係預告派貨

DC 正式 壽終正寢

可唔可以出多次內戰造型 求下你啦候活

佢電視劇個造型

古天樂去左邊

好撚柒呀屌 同埋美隊只得一個

呢隻炒狗 真係好搞笑
個價錢永遠貴過一般市價
但日日見佢好勤力開post
真係想知佢賣晤賣到一隻

冇追一排HT 尋日終於拎到隻Bucky
D價係咪開始落返曬？

起碼叫出多隻有人陪下aquaman

飛哥

Wasp應該幾錢收好

Sor，手賤冇不推

DC究竟要俾猴活撚幾多獲

仲未有味精圖
係咪又太難P

有無人要mark50可取單
屋企裝修無位唔想拎住,
你如果有未可取我可以同你換
補番100蚊比我加名就得

唔記得用不推文,自

有冇ching知神秘客 截左味

已經當自己係一間網店搵水魚

全部DC Delay 等兩年先有貨
唔出Cyborg JL唔齊team
Aquaman大收出一隻 仲要舊頭錯髮型
Shazam出預告唔出
Joker大收都唔知出唔出

Orm好型 點解唔出

應該成車炒狗

味你老母 5p伸手黨 自己打去問啦

屌還屌，記得不推文

Fb有原價單啦

心思思想入

happy friday唔happy 又唔開訂 又唔派新野 嬲阿屌

趁而家有保養就好收啦

MARK50張單加名$50

有邊隻合金iron man 係可以原價入

有愛就衝 遲d升左又叫春

不過對乜50冇愛

見到實物會覺得唔錯

金豹有實物相未？

派啦？

唔係上黃豹咩

原價入50後你唔會想高追其他im

已經高追左wm4，乜7
流緊淚中

高追左又未拎得，又真係好慘既

+1000WM4 30號4點後
要下輪

係！終於有人明白

都話市道唔好

幾點單？
會場首日算係咁啦

無所謂當益巴打,你想要就留tg

訂左好多
好多就嚟派
又toptoys joker
Toysera joker
副廠肥雷
又榮光套裝，又ben叔西裝
仲有HT mark50 ,wm4
仆街了屋企無位

掛天花板

所以追就寧願首日/現
唔係就等下先
我wm4係追左首日
起碼貴得黎有得撚住先

多謝巴打，有時間tg傾兩句

求Ben叔西裝圖

13樓訂？

Yes

真心好高質任扭唔嬲但反左衫領驚會整花啲頭髮

第一張見到條頸正好多

唔反睇唔到條頸啊

正路係要反

我都幫佢反左皮

$800可以啦
都係+$300姐
或者就博啲人等唔住平多$100左右

要劣幾耐先唔會彈回原形

Bucky派快少少得唔得

原子巴有冇幫手擋住d popo?
定係sir, this way

坐係房睇cam
幸好未有夠膽生毛過來踩場，我地果到有結界
有咩都popcorn頂哂，我一收工就去撚狗

未有狗過來

幾時去狗屋續牌？

傻閪續牌先去狗屋
公司會幫你續架啦洗乜咁辛苦

三瘋都ko 到佢，我驚佢嚇到賴屎

你估個個都好似你咁英明神武廿幾歲做保安咩

靜啦冷氣軍師

咁都記得佢係保安

原價普通wm4單

好過做狗既講真

傻閪慘過做狗呀 人工低 工時長 係你呢d垃圾先做

係，呢個世上有千千萬萬個垃圾
每個都活得比你有尊嚴

1516訂唔訂埋隻era joker

大媽貼漏咋掛

9唔搭8垃圾 去淋班狗可樂未

看更仔講到自己咁有尊嚴 新年咪又跪係地等拎我封廿雞利事

好心你啦，香港亂到閪到你淨係識得係互聯網批鬥人，好撚低級

做d有意義既野啦
批鬥我唔緊要，你咁係唔會令到我驚架

屌你老母 我平時淨係上網屌柒你架咩醒下啦豬閪
得你最威係冷氣房睇cam收工屌狗

逗你利是？識你架？
從來都唔主動逗，個客要比自然會比，出自個人既祝福，冇你既思想咁迂腐

咁你依加做緊既行為係咩..

如果呢度d巴打想祝福你可唔可以

2手 dp 2.0 幾錢左右收到? 好少人放咁

千祈唔好，中sad自己食返

下 咩sad?

dp真係正
當年同星爵頭1500入咗全新

關你撚事同埋你加密黎把鳩？多鳩餘

我24小時屌柒你既咩 on9仔夠鐘巡樓咩呀豬閪

你收利事已經係迂腐啦 垃圾中國傳統 同埋你收利事犯法架wor 你d尊嚴去左邊

就黎嘈左兩年

你講邊個先，驚你block錯人

見番條頸順眼好多

返來了，大師兄返來了

一齊回顧笠水狗原b

官圖

冇改過

個頭好似唔錯

我屌

金錢豹

黃過黃6

屌 bucky真係好好丁 星期日先得閒去拎

坐唔到櫈又要夾硬坐

笑死 會唔會插水式個價

關你撚事咩

係咪可以突破原價收

得罪講句D黃色邊邊又厚又唔好睇

出街淋人可樂係咪好高級

黑豹圖召喚

史上最大騙局金錢豹

呢張咩事呀

我估做唔到樣板個樣係因爲技術/成本問題，但真係差好遠wo
如果以後都係keep住咁樣既話HT真係遲早跌落神台

黃色邊太厚啦 同埋件衫都好怪

食抄收單表示想死

D黃色線係做乜9

不如ht以後淨係出頭雕算

個頭勁靚 個身不了

Yellow panther

我覺得個頭雕都唔係好好

好在無收金豹

隻黃豹真係好撚趕客... 會唔會成為50dlc既同伴

RB新寵

睇埋金錢豹實物先，上次bucky 都比ht d味精圖嚇親

成套BLACK PANTHER 得SHURI 個樣似

應該同依張分別不大

今次連展既實物都係咁喎

認真，其實可唔可以告佢違反商品說明條例？

Shuri

豹妹真心高質

屌太嬲唔記得不推

都應該係！因為wm mk4啲暗花都係唔出
黃豹都應該係

諗乜鳩 both la

金錢豹不了

個身cls

幾靚個盒

咁都夠膽做final product, 仲以為係大陸山寨廠做

早前於2018年2月23日18:00 或之前(必須根據訂單左上角日期)預訂嘅顧客們可以憑訂單到 Hot Toys-Secret Base 取貨喇 !

有無light up先

盒靚 入面隻野柒

黃色粗邊咪係
仲要永久

淨係買個盒

有冇巴打13樓訂咗toys era joker ？

唔好讚呀啲人二手區淨賣個盒一千蚊

買盒砌牆都呃到人

見到有信肥佬攞咗七盒

金錢豹個頭雕咁撚正

入左隻hulk buster 等緊老婆返屋企行刑

陳生：派左咁多m記野都夠皮 ，想派返一個星期sw

競猜屋企火燭佢會拿邊盒走先

CHING 右下

契爺

唔好推啦

一盒都唔拎
有借口再買過

暫無此人

轉左icon 唔會搵到我

條友係咪以為+500咁抵以為有得炒
點知見心屌到仆街
都係pass

之前就係睇到個頭雕先後追
而家好似仲靚左

但估唔到係個身到整啲黃邊嚟玩鳩我

黃豹準備變rb貨

依兩個月入左好多，冇乜錢再入哂兩隻

灰DP 同QS 又有新同伴加入

新撚狗法
靚頭雕 鳩body

黑豹body金豹頭

但除咗個頭，其他野好撚柒

有張相拍埋黑豹個頭雕到，一對比黑豹個頭真係笑死人

一模一樣

頭雕靚自組hey auntie 有冇得諗

拿去曬出來擺係銀包

髮型唔一樣